開左學成2個月, 仲未搵到工

我要返工呀屌你個閪

同求

D時間真係好撚難夾...... 返少一日都唔撚請....

酒吧OK?

想做地勤，但又想5天工作陪下屋企人

做著清潔先